想引而是入狗屋，然後出面包夾？

各位小心

可能有沖出嚟，且戰且退，引大家入去
等大家入得去8899 ，就忽然 10幾廿狗車趕，將大家前後包抄